是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

你食炭?

好開心

點解你有fd子㗎

走啦偽毒羊

唔識嫁啲人 搭檯

好慘

偽毒

屌你多frd到

得啦 有人約

轉能到暈咗

得啦威啦